有無人會抽美圖？

會唔會係下一隻騰訊？

無人理

all in 左進昇

年年蝕錢喎